肥絲老師可唔可以返黎？

兩個都係肥閪嘅前提下。 我寧願要以前做老師個肥絲都唔撚想要個左左右右on9 肥閪